有無人校內成績同DSE成績差好遠？

學校英文作文長期9/21分
Dse 17/21

有無背補習句？

緊係差得遠

利申：band 3

我
但同自己估最高分差唔多
雖然覺得自己考完覺得好差

predicted grade: 2
DSE: 5

咩科

冇 係個教我既老師唔鍾意我作文style 我一直同佢鬥氣鬥到尾

學校預4/2/2/2/3
Dse6/3/3/5/5 band 3仔 全級唔過30名

Dse 中作
學校評u
考完5*

學校chem 4
dse chem 5*

中文閱讀：
校內 5，DSE 2。
中文口語：
校內 3，DSE 5**。

不過呢兩卷不嬲都好浮動。

中作學校30/100
DSE 84/100

Overall 5**

中文說話lv1
DSE lv5
說話依d主觀到仆街
你平時再勁都好 你果廿分鐘係點就點

學校老師唔一定有料

中文作文
學校：3
DSE：5*
重係同返同一個方式去作另一條題目

中Paper3 學校2 DSE 5**
英Paper3 學校3 DSE 5**

全部都咁勵志？
Predict:5** 中作
Actual: 5

Predict:5* Math Core
Actual: 4

你可能覺得係Predict吹大，但其實臨場發揮真係好緊要，有時考試發瘟真係

通常都係中英文科

LS學校5**，DSE 4

有朋友 中文口語
predict 4 actual 2
加油

其實你開依d post係咩心態

呢啲年經post嚟啦
年年呢個時間Mock派卷見到炒哂
想得到安慰啫

4/4/6（4）/4/5/5
5/5/7（5）/5/6/6
不過真係末段發過下功

中文作文 學校成績 2
Dse 5*

中文閱讀理解 學校成績 3
dse 5**

校內 maths level 1
Dse maths level 2

學校英文writing around 13/21
dse 21/21 寫semi formal嘢 用自己文字寫
另一篇刻意用左補習句子15/21

有咩skills

mock:11222
dse:23445

中文口試 校內唔合格
會考 5*

原來係dse 睇錯左公開試

收到成績果下咩反應

中文作文校內2/3 考完5**
中文ORAL校內4 考完2
總分爭三分先有4

:

校內中文u 1 2 2
dse4 4 4 2
仲要說話係撞到呀嬸
勿相認

中文聆聽,閱讀,作文:係學校未合格過
DSE:5**,4,4

綜合: 學校pre我有4,結果1

中文作文學校2。最後5**

校內全U
DSE全4

冇skills
我份文寫得好平實 冇咩誇張 天花龍鳳字詞

我本身寫 己所不欲勿施於人，寫完事件經過-->反思，其實都好普通，反而有小學雞文既風格我成日覺得簡單地達成D task就OK

閱讀理解靠平時操卷，再加讀文言文書，可以看下牡丹亭

不過果陣見到學校成績已經放棄左，再加埋抑鬱，當時覺得攞3已經係好好彩

中作
學校 永遠不合格 每次全班排尾幾
Dse 5
靠study leave不停操作文加用技巧

中作 predict 2 dse 7

Chem mock predict: 2
DSE: 4
幾乎放棄 考之前淨係溫左一日

六年全級第二
Predict 全5 best 5 25分
Turnout 766665

Chem bio話我拎都唔得
我dse最後拎3

學校中文閱讀3
Dse 5*

中文1 最後5*
數學5 最後5**
LS 3 最後5**
所以信學校真係白痴

Band 1?

學校mock best 5 15
dse best 5 29
phy chem m2 band 2尾

校內成績差, dse更差

M2 predict 2
Final result 5*

好勁

History
學校5**
DSE 3

學校pre 我econ同math拎3
最後兩科dse都拎左5

ls predict 5/5*
dse 3

中文作文長期4-5x分
會孝拎c

學校評1 2 1 2 2 2
考出黎3 4 1 (Maths病到仆街) 3 3 3

中文 學校：3 DSE: 5*
LS 5** DSE 4

mock best5 21 dse 之後28
我d fd mock best 5 24 turn out 考完33

中文reading學校評2最後4
中文綜合學校：1最後：4
中文說話學校：5** 最後：5
英文reading學校：3最後5*
Econ學校3 最後：5

phy學校1最後7

英作3 dse拎5

巴打係名校？

Mock predict history: 2
DSE: 4

中文說話 學校一直唔合格 近u
但DSE 3

識人俾個on9 phy啊sir pre佢lv1
出黎lv4
英文個on9 miss pre 佢lv3
出黎lv4
學校pre佢b5 15-16
出黎b5 19

結論:連登仔個個best 5 30分

中文predict lv3
Dse lv5*
學校老師唔鍾意我好耐啦 睇死我實考到一pat屎 結果我同佢愛將一樣得5* 希望佢無跌爛副眼鏡
其實科同predict嘅都差唔多 有增無減

世界歷史學校估我2接近1
考出黎5

學校一句pre黎都冇意思 就冇pre 而家諗返都幾有道理

Geo 校內1 dse4
Math 校內1 dse3

中文口語1
dse 5**

BAFS 校內pre1
谷鬼氣 教既老師又垃圾下走去裸考
DSE 3

LS pre 4 DSE 5*

閲讀校內1-2
DSE 5

Phy 校評: 1
DSE: 5

個個啲例子都好勵志
得我負面
predict中文5 出黎4
作文dse果條咁岩同學校前排作過嘅差唔多
學校5* dse 原本得2 appeal完變3
ls math econ全部predict 5 出到黎得4

數學經濟 考試果日極緊張 發晒神經

Wahhhhh

predicted 3
dse 5**

geog
利申非吹水

唔係dse 會考

學校問題兒童 功課都唔交

ce考10分

學校predict 我dse得9分
最後考完有21分

我當年同另一個女仔同時比老師覺得世史都有5以上。
結果我5*佢3。

而我就估我個平時拎2既朋友拎4，佢真係4左

比人笑左好耐

中文說話校內1
Dse 5*

唔係吹既。
人可以一世都柒。你考果下爆發到小宇宙就得。

我中學果大文豪中文拎3，之前吹到咩入硬中大中文，連教授都識佢。最後考多年入左

說話係最易估錯 我學校同d痴線佬一齊考 人地講完你0.1秒插唔到嘴 就唔洗講 最後啊sir話我lv2都冇 好彩到真係考果時d人唔講野 有一大半時間都係我講 最後5** (但果年overall lv2要retake)

負面例子 中文pre2 結果1咗

中文作文長期一pat屎
校內係F
AL 實用文A撚左
我都唔知做乜鳩
Over all都係D

數統長期B
出到黎D
但其實都知自己發揮極差，無得賴

學校predict我全部科低一分
收到predict張野既時候一野渣到波射左落垃圾筒

點溫

校內 ICT level 5*
DSE ICT level 2

中文5>5**
英文5>5*
通識5>5*
Bafs5>5**

學校老師 半打膠唔駛找

中六中文作文長期 20-30/100
DSE 5*

學校同補習都預我坐5望星

最後3左

Chem
學校 u
dse 2
已經覺得自己好叻

我個分就同predict差唔遠
但我見身邊既同學好多都跌左
24-〉20
22-〉19
29-〉24

英文 學校個老師話我拎硬2 我都放棄左 裸考 冇補習冇做pp
結果 3 4 3 5 大分係3
雖然到最尾都係要retake

利申 佢仲要炒撚左我份SBA 結果我speaking5左

中文閱讀校內長期低過40/90 最低28/90
DSE 臨場失準5**

吹水大賽

學校predict best 5 18
最後best 5 23
但係study leave日日chur，好少休息
(我係講緊best 5，唔係4c1x嗰啲)

中學 每次中文測驗考試 全班唔會超過4個人合格

結果中文全校平均Lv 5

吹水大會

DSE得4分
HD 長期 gpa 3.1以上

咪撚信囉

未見過唔代表無

4分點入HD

學校predict 53535
最後 22334

大家放study leave 一定要溫書

通常學校勁 Predicted grade就會低
學校差 就會Predicted得比較高 怕家長不滿

識人讀Band 2 全級16左右 Predict出黎比我仲高 考完DSE Best 5得 20分

al Econ predict D
Turn out B

又吹水大會

正常啦 f6個時我o個班做中文pp平均reading5**

個predict分搞到我老母真係以為我夠料入大學，勁大期望

利申：底唔太差但懶到岀汁

我學校老師成日睇唔起我
覺得我入唔到大學
中文平時全班最低分 特別係作文
有次作文拎60/100 竟然上堂公開讚我好大進步（其他同學閒閒地都65以上）

學校：234333
真實：546555

學校predict我444444
真考變左566667

好彩我個時已經覺得間學校所有野都信唔過，所以先冇咁介意個predict分

巴打係老師唔妥你定點？

中文作文，校內長期僅五六十分，合格多啲
2012DSE Q2 5**，買卷睇差幾分滿分

得閒推post不如溫書啦on9仔
取暖有意思咩

唔係唔妥既，但佢地不嬲冇當過我係top既學生，可能我平時上堂唔聽書掛，不過sba就好低分

學校 19
dse 24

名校出身？

學校通識：2
DSE:4

地區學校

我當初 222215*
出黎 434434

校內英文f.6全級第2 predict 5 or above
最後 4
不過都4年前既事

吹水大會正式開始

校內112U1
DSE23233